★據報英國希望讓日本電氣和富士通 參與建設當地5G網絡 取代華為

《日本經濟新聞》報道，英方官員上周四，與日本國家安全保障局等機構的官員會面，尋求在5G技術方面合作，希望讓日本電氣和富士通兩間企業向英國供應5G網絡零件。日方亦同意在發展5G技術上，需要跟英國企業合作。

英國電訊網絡供應一直以諾基亞和愛立信為主，原本引入華為是希望促進競爭，以提升網絡技術及降低成本，現在英國就希望日本企業，能取代華為的角色。

當年日本一直想用武力證明自己係優秀既民族，想脫亞入歐
最後原來要得到西方認同並唔係靠武力，係靠科技，文化同誠信

佢啲文化已經攻陷咗我啦

Push

俾日本好呀

Made in Japan

英日同盟

2個連登仔 崇拜國

激死習大大

習種：好嬲好嬲